香港都冇死刑，怕撚咩

岩呀，警察殺完人都唔洗填命
怕條撚

死唔係最可怕 怕既係中國軟禁你再逼你食唔知咩藥 痴痴呆呆咁死

只怕將來或會立法，恢復死刑及新增接受死刑嘅罪名
恐懼幻想：死刑者「伏法」並火化後，骨灰溝水泥